［訓左無睇］巴大炒4球

不過係 巴黎聖日耳門

大家都係巴，不用分那麼細

有個疤不願接受留負皮

Ching ho ball

訓左無睇
請問巴塞贏幾多球？

同姓光榮

我地魯營輕鬆567啦

不過要幾張紅牌先

睇咗咁耐波 都未睇過巴塞16強出局

當年輸比利係咪 16 強？